到底窗口機冷氣點set最慳電/環保？

平時set low cool 5-6度，同set high cool 2-3度差唔多凍，
咁到底set low cool長期低用電好，定係high cool 快速制冷完好？？